(集思廣益)究竟情侶之間係咪一定所有野坦坦白白

究竟拍拖係呃呃氹氹定係坦誠相對

推

有衝突?

有啲嘢係女人唔知好過知

唔係

唔通打J都同佢講咩？

聽過句野類似係謊言唔會令人分開，但真相會

不過又唔係話咩都要呃，只不過可能自己有d過去或者中間做錯左事的話，有時真係坦白對你無好處

前幾日 佢知道我會上連登睇J圖 嬲到而家成日瘋狂監視我電話
我都係滿足下好奇心睇下D圖 又唔係對住打飛機
再前幾星期 同佢講開我男人點解打飛機 點解睇AV 心諗 講到水蛇春咁都唔會明架啦
唔通男人滿足下幻想又同你講咩 睇AV好普通姐
有時都唔知點答佢 呃佢個心又唔舒服 講真話又比佢屌我變態
究竟要點溝通

自從前幾日佢知我會睇J圖 佢而家成日都CHECK我手機睇我幾時睇咸片
好撚怪誕

咪就係 每個人都有小秘密 你拆穿左唔會覺得好威
只係會影響段感情 咪只會令兩個人更難行落去

佢有冇比你屌先

咁大個人 自己決定啦

你地價值觀唔同，好難行落去

有分別咩

我都知呢個係事實 睇既野唔同 所以咪話係咪應該呃呃氹氹咁過

答啦啦

女生自小睇童話故事 所以現實的事 不會一定接受

怕撚左你 有呀

係
應該

牽涉到信任問題，或隱瞞會觸及對方底線就要講
至於點界定邊啲要講，邊啲唔洗
就視乎價值觀同大家溝通建立

睇AV睇J圖呢啲其實好小事
但又真係好多女人接受唔到男友打J唔係諗住自己
係價值觀問題，唔係有冇坦誠嘅問題

程度問題姐
唔係黑白二分

咪就係 呢D咁小事無傷大雅
但又真係好多女人接受唔到男友打J唔係諗住自己
我懷疑呢個先係重點
呢D情況點拆

我第一次拍拖嗰陣都睇得好重
覺得佢睇AV打J就係因為自己唔夠吸引
人大咗就冇咁執著
可以睇可以打J但唔好俾我知就OK

Same
18歲初戀嗰陣會介意
而家未覺得小事
一個男人J都唔打先得人驚

其實冇咩辦法
但佢問得出想知你咩心態
可能係真心想了解
你惟有睇下有冇辦法表達俾佢知咁樣係好正常

佢就係想知

無方法 只係覺得幻想其他女仔好變態